紅頭文件証武警入港

武警入港不是空穴來風，有人爆出紅頭文件
題目寫明武警已做好來香港維穩的準備……分分鍾拉返大陸
聽日大家出街一定要小心

影成咁做乜鳩

衰撚過打格仔

已滲入

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

又嚇鬼，機密文件會流出？真係要做洗撚話你知？

逐個逐個字係到估

push

你又係p牌 我又係p牌
點解你會有機密資料仲要濛成咁

笑撚死

P牌又放風! 瞓啦!
香港人係唔會驚既!

柏金遜就唔好學人洩密

柏金遜就去睇老人科啦屌你